有冇邊部抵用 實用既車cam 推介？

想買前後車cam
有冇邊部抵用 實用？
唔洗mon 都得，純綷for 出事先會睇返

另外想問，自已裝定拎去車房俾人裝好？
車房有冇邊間推介？

花多眼亂
又blackvue 又Thinkware

利申: p牌仔唔識車求教

前後各一部小蟻

預幾錢？什麼車裝？

Thx Ching

Iroadq9 or thinkware f800 pro better?

用緊shield,2-300都有前後鏡頭
不過衰就衰在唔撻匙就唔會著住，有時都驚泊車場俾車hi到

呢兩款選擇一定係F800pro啦

泊室內唔洗點驚 多數有cam
但泊街就

hiace裝，around 1500蚊有冇好介紹

淘寶 宜家前面用小蟻 1080 60p 後cam用盯盯1080 30p

如果前後cam，我果度就要貴d先有
$1900，連裝

前後一部小蟻

影像質素：小米

ddpai

小蟻前車cam 自己裝唔裝到

vico os3

用緊 BlackVue 650。貪佢無芒
係手機攞片慢小小。無咩投訴

見到有啲藏係個中鏡後面

我用小米咋

唔係長火冇難度

邊隻型號 幫個fd問，想送比佢

pm我